msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Restreamer\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/misc/EncodingSelect.js:243
msgid "<0>Compatibility list</0>"
msgstr "<0>兼容性列表</0>"

#: src/views/Edit/Profile.js:580
#: src/views/Edit/Profile.js:734
msgid "<0>Show probe details</0>"
msgstr "<0>显示媒体信息头详情</0>"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:209
msgid "1. Switch to the interface of the target Restreamer."
msgstr "1. 切换到目标 Restreamer 的界面。"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:211
msgid "2. Create a new channel and select RTMP or SRT server."
msgstr "2. 创建一个新的频道并选择 RTMP 或 SRT 服务。"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:213
msgid "3. Copy the URL and paste it in the \"Target address\" field."
msgstr "3. 复制 URL 并粘贴在 \"目标地址\" 字段。"

#: src/misc/controls/HLS.js:81
msgid "6 (+ guaranteed to start with a Key frame)"
msgstr "6 (+ 保证以关键帧开始)"

#: src/misc/controls/HLS.js:84
msgid "7 (+ fragmented MP4 format)"
msgstr "7 (+ fragmented MP4 格式)"

#: src/misc/ChannelList.js:415
#: src/views/Edit/index.js:669
#: src/views/Edit/index.js:688
#: src/views/Edit/Profile.js:619
#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:14
#: src/views/Publication/Edit.js:631
#: src/views/Settings.js:2275
#: src/views/Settings.js:2297
msgid "Abort"
msgstr "取消"

#: src/Header.js:288
#: src/Header.js:329
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/misc/ChannelList.js:428
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/misc/modals/Hint.js:149
msgid "Add Audio"
msgstr ""

#: src/views/Playersite.js:667
msgid "Add external widgets and styles to the publication site. You can find some examples on the help page."
msgstr "将外部小部件和样式添加到站点。您可以在帮助页面上找到一些示例。"

#: src/misc/ChannelList.js:412
msgid "Add new channel"
msgstr "添加新频道"

#: src/views/Publication/Add.js:363
msgid "Add Publication"
msgstr "添加串流输出"

#: src/views/Publication/Add.js:366
msgid "Add: {0}"
msgstr "添加：{0}"

#: src/views/Playersite.js:335
msgid "Additional channels"
msgstr ""

#: src/views/Playersite.js:362
msgid "Additional channels to display on the playersite."
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:854
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:73
#: src/views/Publication/Services/Azure.js:98
#: src/views/Publication/Services/Brightcove.js:95
#: src/views/Publication/Services/Core.js:224
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:192
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:180
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:162
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:126
#: src/views/Publication/Services/Linkedin.js:93
#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:169
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:115
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:159
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:149
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:161
#: src/views/Publication/Services/UDP.js:127
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:132
#: src/views/Settings.js:1391
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/views/Playersite.js:601
msgid "Address for the background image."
msgstr "背景图片的地址。"

#: src/views/Settings.js:1421
msgid "Address to listen on for HTTP requests."
msgstr "HTTP请求监听的地址。"

#: src/views/Settings.js:1435
msgid "Address to listen on for HTTPS requests."
msgstr "HTTPS请求监听地址。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1070
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1162
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:129
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:129
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#: src/views/Playersite.js:486
msgid "Adjust publication site colors and background as you like."
msgstr "根据喜好调整发布站点的颜色和背景。"

#: src/views/Login.js:322
msgid "Advanced monitoring"
msgstr "高级监控"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:542
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:204
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:192
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:172
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:132
#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:175
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:174
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:161
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:170
#: src/views/Publication/Services/UDP.js:133
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: src/views/Edit/Wizard/Source.js:38
msgid "Advanced setup"
msgstr "高级设置"

#: src/views/Playersite.js:383
#: src/views/Publication/Player.js:528
msgid "AirPlay"
msgstr "AirPlay"

#: src/views/Login.js:325
msgid "Alerting by email"
msgstr "邮件通知"

#: src/views/Publication/Add.js:386
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:70
msgid "All frames"
msgstr "所有帧"

#: src/views/Settings.js:1252
msgid "All important system settings."
msgstr "所有重要的系统设置。"

#: src/views/Settings.js:1589
msgid "Allow all referrer"
msgstr "允许所有来源"

#: src/views/Settings.js:1629
msgid "Allow counting how many viewers the stream has."
msgstr "允许统计媒体流播放量。"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:157
msgid "ALSA"
msgstr "ALSA"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:126
msgid "Amplitude"
msgstr "幅度"

#: src/misc/Env.js:41
msgid "An environment variable sets this value."
msgstr "设置该值的环境变量。"

#: src/views/Settings.js:995
msgid "API endpoint not found. Settings not saved."
msgstr "未找到 API endpoint。设置没有保存。"

#: src/views/Settings.js:1984
msgid "App"
msgstr "App"

#: src/Footer.js:222
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:126
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:148
msgid "Application"
msgstr "Application"

#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:33
msgid "Are you sure you want to abort the wizard?"
msgstr "确定要终止向导吗？"

#: src/views/Publication/Add.js:528
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:123
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:168
msgid "Audio device"
msgstr "音频设备"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:118
msgid "Audio Device"
msgstr "音频设备"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:86
#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:98
msgid "Audio from device"
msgstr "来自设备的音频"

#: src/views/Edit/Profile.js:634
#: src/views/Edit/ProfileSummary.js:90
#: src/views/Publication/Edit.js:565
msgid "Audio settings"
msgstr "音频设置"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:39
msgid "Audio setup"
msgstr "音频设置"

#: src/views/Login.js:236
msgid "Auth0"
msgstr "Auth0"

#: src/views/Login.js:356
msgid "Auth0 is currently not available because this interface is loaded from an insecure origin."
msgstr "Auth0 当前不可用，因为此接口是从不安全的来源加载的。"

#: src/views/Login.js:365
msgid "Auth0 Tenant"
msgstr "Auth0 Tenant"

#: src/misc/controls/Metadata.js:71
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/views/Settings.js:1231
#: src/views/Settings.js:1524
msgid "Authorization"
msgstr "权限"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:60
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/misc/controls/HLS.js:123
msgid "Automatic cleanup of all media data"
msgstr "自动清理所有媒体数据"

#: src/views/Publication/Player.js:525
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: src/views/Playersite.js:411
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:222
msgid "AVFoundation"
msgstr "AVFoundation"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:784
msgid "avoid_negative_ts"
msgstr "avoid_negative_ts"

#: src/views/Edit/Profile.js:775
#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:25
#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:123
#: src/views/Edit/Wizard/License.js:38
#: src/views/Edit/Wizard/Metadata.js:35
#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:75
#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:82
#: src/views/Publication/Add.js:562
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/views/Playersite.js:535
msgid "Background colors"
msgstr "背景颜色"

#: src/views/Playersite.js:588
msgid "Background image"
msgstr "背景图"

#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:182
msgid "Backup server"
msgstr "备用线路"

#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:198
msgid "Backup stream"
msgstr "备份媒体流"

#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:124
msgid "Backup stream key"
msgstr "备用线路的 key"

#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:196
msgid "Backup URL"
msgstr "备份地址"

#: src/Footer.js:260
#: src/Footer.js:273
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: src/views/Settings.js:1480
msgid "Bandwidth control"
msgstr "带宽限制"

#: src/misc/modals/Process.js:153
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: src/views/Login.js:241
#: src/views/Settings.js:1529
msgid "Basic"
msgstr "常规"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:157
msgid "Beep factor"
msgstr "蜂鸣系数"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:14
#: src/misc/coders/settings/Video.js:15
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: src/views/Settings.js:1898
msgid "Block cache types"
msgstr "禁止缓存的文件类型"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:114
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:57
msgid "Bottom field"
msgstr "底部区域"

#: src/views/Edit/index.js:604
#: src/views/Edit/Wizard/Metadata.js:24
msgid "Briefly describe what the audience will see during the live stream."
msgstr "简要描述观众将在直播中看到的内容。"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:113
msgid "brown"
msgstr "棕色"

#: src/views/Publication/Player.js:414
msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:51
msgid "By height"
msgstr "按高度"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:54
msgid "By width"
msgstr "按宽度"

#: src/views/Settings.js:1800
msgid "Cache for files on /data."
msgstr "缓存 /data 路径下的文件。"

#: src/views/Settings.js:1842
msgid "Cache time (Seconds)"
msgstr "缓存时间（秒）"

#: src/views/Settings.js:1883
msgid "Cache types"
msgstr "缓存类型"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:193
msgid "Capture buffer"
msgstr "捕获缓冲区"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:206
msgid "Capture clicks"
msgstr "捕获点击"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:203
msgid "Capture cursor"
msgstr "捕获指针"

#: src/views/Edit/index.js:358
msgid "Channel \"{0}\" saved"
msgstr "已保存频道 \"{0}\""

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:138
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: src/views/Settings.js:1261
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/views/Publication/Add.js:316
msgid "Check the requirements"
msgstr "检查"

#: src/views/Edit/StreamSelect.js:52
msgid "Choose a video stream"
msgstr "选择一个视频流"

#: src/views/Edit/StreamSelect.js:67
msgid "Choose an audio stream"
msgstr "选择一个音频流"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:105
#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:89
#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:93
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:93
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:137
msgid "Choose an input device ..."
msgstr "选择一个输入设备 ..."

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1046
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1138
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:103
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:103
msgid "Choose an input stream ..."
msgstr "选择输入流 ..."

#: src/misc/coders/settings/Video.js:319
msgid "Choose between CFR and VFR (Auto)"
msgstr "在 CFR 和 VFR 中选择（自动）"

#: src/misc/EncodingSelect.js:221
msgid "Choose codec ..."
msgstr "选择编码器 ..."

#: src/views/Login.js:367
msgid "Choose tenant ..."
msgstr "选择 tenant ..."

#: src/views/Playersite.js:375
#: src/views/Publication/Player.js:527
msgid "Chromecast"
msgstr "Chromecast"

#: src/views/Publication/Services/DASH.js:309
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:248
msgid "Chunk"
msgstr "块"

#: src/misc/Changelog.js:177
#: src/misc/ModalContent.js:75
#: src/misc/modals/Hint.js:170
#: src/views/Edit/index.js:643
#: src/views/Playersite.js:757
#: src/views/Publication/Add.js:404
#: src/views/Publication/Add.js:559
#: src/views/Publication/Edit.js:595
#: src/views/Publication/Player.js:537
#: src/views/Settings.js:2216
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/views/Playersite.js:271
msgid "Code injection"
msgstr "代码注入"

#: src/misc/EncodingSelect.js:219
#: src/misc/modals/Hint.js:68
#: src/misc/modals/Hint.js:83
msgid "Codec"
msgstr "编码器"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:110
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/misc/modals/Process.js:144
msgid "Command"
msgstr "指挥"

#: src/views/Settings.js:1371
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/views/Password.js:140
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/misc/ActionButton.js:46
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:157
msgid "Connected device"
msgstr "已连接的设备"

#: src/views/Publication/Process.js:53
msgid "Connected since <0/>"
msgstr "连接建立于"

#: src/misc/ActionButton.js:20
#: src/views/Main/index.js:357
#: src/views/Publication/Process.js:39
msgid "Connecting ..."
msgstr "连接中 ..."

#: src/views/Initializing.js:21
msgid "Connecting to Restreamer Core ..."
msgstr "连接到 Restreamer Core ..."

#: src/views/Invalid.js:36
msgid "Connecting to Restreamer Core failed probably because of mixed content."
msgstr "连接到 Restreamer Core 失败，原因可能是 mixed content。"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:313
msgid "Constant frame rate (CFR)"
msgstr "固定帧率（CFR）"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:170
msgid "Constant Quantizer Mode (-1 to 255)."
msgstr "常数量化器模式（-1 至 255）。"

#: src/misc/controls/Metadata.js:70
#: src/views/Playersite.js:634
#: src/views/Playersite.js:651
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: src/views/Main/index.js:476
msgid "Content URL"
msgstr "内容 URL"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:769
msgid "copyts"
msgstr "copyts"

#: src/Footer.js:197
msgid "Cores"
msgstr "Cores"

#: src/misc/Progress.js:130
msgid "CPU"
msgstr "中央处理器"

#: src/misc/controls/Limits.js:44
msgid "CPU Limit (percent)"
msgstr "CPU 上限（百分比）"

#: src/misc/controls/Limits.js:49
msgid "CPU usage limit in percent (0-100%), 0 for unlimited."
msgstr "CPU 使用限制，单位为百分比（0-100%），0 表示无限制。"

#: src/misc/controls/License/index.js:112
msgid "Creative Commons"
msgstr "创作许可"

#: src/misc/coders/Encoders/audio/opus.js:74
#: src/misc/coders/settings/Audio.js:33
#: src/misc/coders/settings/Audio.js:120
#: src/misc/coders/settings/Audio.js:170
#: src/misc/coders/settings/Video.js:39
#: src/misc/coders/settings/Video.js:77
#: src/misc/coders/settings/Video.js:121
#: src/misc/coders/settings/Video.js:173
#: src/misc/coders/settings/Video.js:206
#: src/misc/coders/settings/Video.js:240
#: src/misc/coders/settings/Video.js:270
#: src/misc/coders/settings/Video.js:298
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:72
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:122
#: src/misc/filters/audio/Volume.js:58
#: src/misc/filters/video/Framerate.js:55
#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:110
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:129
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:162
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:99
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:81
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:143
msgid "Custom ..."
msgstr "自定义 ..."

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:124
msgid "Custom audio device"
msgstr "自定义音频设备"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:169
msgid "Custom audio index"
msgstr "自定义音频索引"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:15
#: src/misc/coders/settings/Video.js:16
msgid "Custom bitrate (kbit/s)"
msgstr "自定义比特率（kbit/s）"

#: src/views/Playersite.js:662
msgid "Custom code injection"
msgstr "自定义代码注入"

#: src/misc/coders/Encoders/audio/opus.js:59
msgid "Custom delay"
msgstr "自定义延迟"

#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:97
msgid "Custom device"
msgstr "自定义设备"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:254
#: src/misc/coders/settings/Video.js:284
msgid "Custom format"
msgstr "自定义格式"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:99
#: src/misc/filters/video/Framerate.js:37
msgid "Custom framerate"
msgstr "自定义帧率"

#: src/views/Settings.js:1377
msgid "Custom JSON config for datarhei Core."
msgstr "自定义 datarhei Core 的 JSON 配置。"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:61
msgid "Custom keyframe interval"
msgstr "自定义关键帧间隔"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:62
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:54
msgid "Custom layout"
msgstr "自定义 layout"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:148
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:100
msgid "Custom sampling (Hz)"
msgstr "自定义采样率（Hz）"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:149
msgid "Custom scale"
msgstr "自定义缩放"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:147
#: src/misc/coders/settings/Video.js:187
#: src/misc/coders/settings/Video.js:220
msgid "Custom size"
msgstr "自定义尺寸"

#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:113
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:157
msgid "Custom video device"
msgstr "自定义视频设备"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:136
msgid "Custom video index"
msgstr "自定义视频索引"

#: src/misc/CopyButton.js:19
#: src/misc/Textarea.js:58
#: src/misc/TextFieldCopy.js:45
msgid "Data copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:167
msgid "Death color"
msgstr "Death color"

#: src/misc/filters/audio/Volume.js:65
msgid "Decibels (dB)"
msgstr "分贝（dB）"

#: src/misc/EncodingSelect.js:229
#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:63
msgid "Decoder"
msgstr "解码器"

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:124
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:158
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:83
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:112
#: src/views/Playersite.js:417
#: src/views/Playersite.js:498
#: src/views/Playersite.js:542
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:704
msgid "Default {0}"
msgstr "默认 {0}"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:744
msgid "Default {0} ({1} seconds)"
msgstr "默认 {0} （{1} 秒）"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:113
msgid "Deinterlace (bwdif)"
msgstr "去隔行（bwdif）"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:68
msgid "Deinterlace deint"
msgstr "去隔行 deint"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:39
msgid "Deinterlace mode"
msgstr "去隔行模式"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:52
msgid "Deinterlace parity"
msgstr "去隔行校验"

#: src/misc/coders/Encoders/audio/opus.js:58
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:141
msgid "Delay (ms)"
msgstr "延迟（ms）"

#: src/views/Edit/index.js:657
#: src/views/Edit/index.js:693
#: src/views/Playersite.js:440
#: src/views/Publication/Edit.js:604
#: src/views/Publication/Edit.js:636
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/views/Publication/Edit.js:641
msgid "Deleting a publication service cannot be reversed. The publication stops immediately."
msgstr "删除串流输出服务无法撤消。串流输出立即停止。"

#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:141
#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:183
msgid "Delivering mode"
msgstr "递送模式"

#: src/misc/controls/Metadata.js:85
#: src/misc/controls/Metadata.js:110
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/views/Playersite.js:269
#: src/views/Playersite.js:481
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:96
#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:101
#: src/views/Publication/Services/Framebuffer.js:93
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/misc/ActionButton.js:32
#: src/misc/ActionButton.js:53
#: src/misc/ActionButton.js:67
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/views/Edit/index.js:674
msgid "Disconnect & Continue"
msgstr "断连 & 继续"

#: src/misc/ActionButton.js:26
#: src/views/Publication/Process.js:46
msgid "Disconnecting ..."
msgstr "正在断开连接 ..."

#: src/misc/controls/HLS.js:70
#: src/views/Settings.js:1762
msgid "Disk"
msgstr "硬盘"

#: src/views/Settings.js:1797
#: src/views/Settings.js:1805
msgid "Disk cache"
msgstr "硬盘缓存"

#: src/Footer.js:319
#: src/Footer.js:332
msgid "Disk storage"
msgstr "硬盘存储"

#: src/views/Settings.js:2307
msgid "Do you really want to restart the application now?"
msgstr "确定要立刻重启应用吗？"

#: src/views/Edit/index.js:685
msgid "Do you want to delete \"{0}\"?"
msgstr "确定要删除 \"{0}\" 吗？"

#: src/views/Publication/Edit.js:628
msgid "Do you want to delete {title}?"
msgstr "确定要删除 {title} 吗？"

#: src/views/Edit/index.js:666
msgid "Do you want to disconnect \"{0}\"?"
msgstr "确定要断开 \"{0}\" 的连接吗？"

#: src/Header.js:294
#: src/Header.js:335
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/views/Publication/Services/DASH.js:501
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:501
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:240
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:171
#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:370
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:286
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:230
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:428
#: src/views/Publication/Services/UDP.js:241
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:223
msgid "Draw mouse"
msgstr ""

#: src/misc/Progress.js:221
msgid "Dup. frames"
msgstr "重复帧"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:44
msgid "Each field"
msgstr "每个区域"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:41
msgid "Each frames"
msgstr "每一帧"

#: src/views/Edit/index.js:416
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/views/Edit/index.js:442
msgid "Edit the audio and video sources for the live stream. Add a description, and set your desired content license."
msgstr "编辑直播流的音频和视频源。添加描述，并设置您想要的内容许可。"

#: src/views/Publication/Edit.js:417
msgid "Edit: {title}"
msgstr "编辑：{title}"

#: src/views/Publication/Player.js:348
msgid "EDIT: Player"
msgstr "编辑：播放器"

#: src/views/Playersite.js:263
msgid "EDIT: Publication Website"
msgstr "编辑：发布的站点"

#: src/views/Settings.js:1461
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: src/views/Publication/Player.js:382
msgid "Embed"
msgstr "内嵌"

#: src/misc/controls/RTMP.js:48
#: src/misc/controls/SRT.js:48
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:162
msgid "Enable a periodic beep every second with this value times the carrier frequency"
msgstr "启用以此值乘以载波频率的每秒周期蜂鸣"

#: src/views/Publication/Services/Dummy.js:284
#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:139
msgid "Enable backup stream"
msgstr "允许备份媒体流"

#: src/misc/controls/Preview.js:49
msgid "Enable browser-compatible H.264 stream"
msgstr ""

#: src/views/Publication/Player.js:515
msgid "Enable nerd statistics"
msgstr "允许数据统计"

#: src/misc/controls/RTMP.js:70
#: src/misc/controls/SRT.js:70
msgid "Enable now"
msgstr "现在启用"

#: src/views/Publication/Services/Dummy.js:283
#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:138
msgid "Enable primary stream"
msgstr "启用主媒体流"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1027
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:86
msgid "Enable RTMP server ..."
msgstr "启用 RTMP 服务 ..."

#: src/views/Publication/Services/PeerTube.js:100
msgid "Enable RTMPS transfer"
msgstr "启用 RTMPS 传输"

#: src/misc/controls/Snapshot.js:44
msgid "Enable snapshots"
msgstr "允许快照"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1119
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:86
msgid "Enable SRT server ..."
msgstr "启用 SRT 服务器 ..."

#: src/views/Settings.js:1544
msgid "Enabling authorization is strongly advised. Otherwise, anybody can access this instance."
msgstr "强烈建议启用身份验证。否则，任何人都可以访问和控制该实例。"

#: src/views/Settings.js:1704
msgid "Enabling basic auth is strongly advised. Otherwise, anybody could write data to /memfs."
msgstr "强烈建议启用基本身份验证。否则，任何人都可以向 /memfs 中写入数据。"

#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:69
msgid "Encoder"
msgstr "编码器"

#: src/views/Edit/Summary.js:93
#: src/views/Publication/Add.js:493
#: src/views/Publication/Edit.js:528
msgid "Encoding"
msgstr "编码"

#: src/views/Publication/Services/HLS.js:450
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:258
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:372
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/misc/ChannelList.js:435
msgid "Enter a name for the new channel."
msgstr "输入新频道的名字。"

#: src/views/Password.js:128
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:847
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:66
msgid "Enter the address of your network source:"
msgstr "输入网络源地址："

#: src/views/Password.js:116
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_videotoolbox.js:69
msgid "Entropy coder"
msgstr "加密编码器"

#: src/views/Edit/Wizard/Error.js:16
#: src/views/Incompatible.js:28
#: src/views/Invalid.js:29
#: src/views/Publication/Process.js:62
#: src/views/Settings.js:1197
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/misc/CopyButton.js:21
#: src/misc/Textarea.js:60
#: src/misc/TextFieldCopy.js:47
msgid "Error while copying data to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板时出现错误"

#: src/views/Main/index.js:376
#: src/views/Publication/Process.js:63
msgid "Error: {0}"
msgstr "错误：{0}"

#: src/views/Playersite.js:707
msgid "Expands the area above the channel list (live chat)."
msgstr "扩展频道列表上方的区域（实时聊天）。"

#: src/views/Playersite.js:727
msgid "Expands the area under the channel description (comment boxes)."
msgstr "扩展频道描述下的区域（评论）。"

#: src/views/Settings.js:1288
msgid "Expert mode"
msgstr "专家模式"

#: src/misc/controls/HLS.js:78
msgid "EXT-X-VERSION"
msgstr "EXT-X-VERSION"

#: src/views/Playersite.js:692
msgid "Extend channel list"
msgstr "扩展频道列表"

#: src/views/Playersite.js:712
msgid "Extend content"
msgstr "扩展内容"

#: src/views/Playersite.js:732
msgid "Extend footer"
msgstr "扩展底栏"

#: src/views/Playersite.js:672
msgid "Extend header"
msgstr "扩展顶栏"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:810
msgid "Extention settings"
msgstr ""

#: src/views/Publication/Add.js:229
msgid "Failed to create publication service ({0})"
msgstr "创建串流输出服务失败（{0}）"

#: src/views/Playersite.js:221
msgid "Failed to create publication website files."
msgstr "创建发布站点文件失败。"

#: src/views/Edit/Profile.js:532
#: src/views/Edit/Profile.js:686
msgid "Failed to probe the source. Please check the <0>probe details</0>."
msgstr "探测媒体信息头失败。请检查 <0>媒体头详情</0>。"

#: src/utils/restreamer.js:449
msgid "Failed to refresh token: {0}"
msgstr "刷新 token 失败：{0}"

#: src/views/Edit/index.js:317
msgid "Failed to save ingest metadata"
msgstr "保存摄取元数据失败"

#: src/views/Edit/index.js:188
msgid "Failed to stop process"
msgstr "终止进程失败"

#: src/views/Playersite.js:214
msgid "Failed to store player size setting."
msgstr "保存播放器尺寸设置失败。"

#: src/views/Publication/Edit.js:269
msgid "Failed to store publication service ({0})"
msgstr "保存串流输出服务失败（{0}）"

#: src/views/Edit/index.js:329
msgid "Failed to update ingest preview process ({0})"
msgstr ""

#: src/views/Edit/index.js:310
msgid "Failed to update ingest process ({0})"
msgstr "更新摄取进程失败（{0}）"

#: src/views/Edit/index.js:323
msgid "Failed to update ingest snapshot process ({0})"
msgstr "无法更新摄取快照进程 ({0})"

#: src/views/Edit/index.js:335
msgid "Failed to update the player"
msgstr "更新播放器失败"

#: src/views/Edit/index.js:341
msgid "Failed to update the playersite"
msgstr "无法上传播放器页"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:49
#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:42
msgid "Failed to verify the source. Please check the address."
msgstr "验证媒体源失败。请检查地址。"

#: src/views/Settings.js:2178
msgid "FFmpeg"
msgstr "FFmpeg"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:172
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:153
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:180
msgid "File path"
msgstr "文件路径"

#: src/views/Edit/Summary.js:99
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: src/views/Edit/Profile.js:783
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:48
msgid "Fix size"
msgstr "固定大小"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:182
msgid "Flags"
msgstr "选项"

#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:86
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:87
msgid "Follow mouse"
msgstr ""

#: src/views/Playersite.js:747
msgid "For Javascripts."
msgstr "For Javascripts."

#: src/views/Playersite.js:687
msgid "For Stylesheets."
msgstr "For Stylesheets."

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:596
msgid "Force input framerate"
msgstr "强制输入帧率"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:190
msgid "Force key frames"
msgstr "强制帧率"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:253
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/misc/Progress.js:156
#: src/views/Main/Progress.js:77
msgid "FPS"
msgstr "帧率"

#: src/misc/Progress.js:208
msgid "Frame drops"
msgstr "丢弃帧"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:310
msgid "Frame is passed through (Passthrough)"
msgstr "帧直通（Passthrough）"

#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:131
msgid "Framebuffer"
msgstr "帧缓冲"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:98
#: src/misc/filters/video/Framerate.js:36
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:609
msgid "Framerate"
msgstr "帧率"

#: src/misc/filters/video/Framerate.js:97
msgid "Framerate conversion (frame interpolation)"
msgstr "帧频转换（帧插值）"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:308
msgid "Framerate mode"
msgstr "帧率模式"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:145
msgid "Frequency (Hz)"
msgstr "频率（Hz）"

#: src/views/Main/Publication.js:208
msgid "g CO2eq/h"
msgstr ""

#: src/views/Edit/index.js:425
#: src/views/Edit/index.js:437
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:660
#: src/views/Playersite.js:267
#: src/views/Playersite.js:280
#: src/views/Publication/Add.js:414
#: src/views/Publication/Edit.js:426
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:211
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:199
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:179
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:139
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:181
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:168
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:177
#: src/views/Settings.js:1226
#: src/views/Settings.js:1247
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/views/Publication/Services/DLive.js:79
#: src/views/Publication/Services/EarthCam.js:95
#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:115
#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:133
#: src/views/Publication/Services/Instagram.js:88
#: src/views/Publication/Services/Kick.js:107
#: src/views/Publication/Services/MediaNetwork.js:79
#: src/views/Publication/Services/NimoTv.js:103
#: src/views/Publication/Services/PeerTube.js:96
#: src/views/Publication/Services/Restream.js:120
#: src/views/Publication/Services/Rumble.js:107
#: src/views/Publication/Services/TikTok.js:108
#: src/views/Publication/Services/Trovo.js:79
#: src/views/Publication/Services/Twitch.js:155
#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:179
#: src/views/Publication/Services/Wettercom.js:107
#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:193
msgid "GET"
msgstr "GET"

#: src/views/Publication/Player.js:498
msgid "Google Analytics ID"
msgstr "Google Analytics ID"

#: src/views/Publication/Player.js:508
msgid "Google Analytics Tracker Name"
msgstr "Google Analytics Tracker Name"

#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:146
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/V4L.js:140
msgid "Hardware device"
msgstr "硬件设备"

#: src/views/Playersite.js:551
msgid "Header"
msgstr "顶栏"

#: src/views/Playersite.js:507
msgid "Headline"
msgstr "提要"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:186
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/views/Main/index.js:485
msgid "HLS"
msgstr "HLS"

#: src/views/Main/index.js:512
msgid "HLS @ H.264"
msgstr ""

#: src/views/Edit/index.js:497
msgid "HLS output"
msgstr "HLS 输出"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalHLS.js:73
msgid "HLS server"
msgstr "HLS 服务器"

#: src/views/Settings.js:1621
msgid "HLS statistic for the In-memory storage"
msgstr "内存存储器的HLS统计"

#: src/misc/filters/video/HFlip.js:65
msgid "Horizontal Flip"
msgstr "水平翻转"

#: src/views/Login.js:319
msgid "Hosted Restreamer interface"
msgstr "托管的 Restreamer 接口"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:586
msgid "HTTP and HTTPS"
msgstr "HTTP 和 HTTPS"

#: src/views/Settings.js:1413
msgid "HTTP port"
msgstr "HTTP 端口"

#: src/views/Settings.js:1443
msgid "HTTPS (SSL/TLS)"
msgstr "HTTPS (SSL/TLS)"

#: src/views/Settings.js:1427
msgid "HTTPS port"
msgstr "HTTPS 端口"

#: src/views/Settings.js:1347
msgid "Human readable name on the service."
msgstr "服务的易读名称。"

#: src/views/Settings.js:2252
msgid "If you changed the ports, it might be that Restreamer Core restarted already, but it is now available on a different port."
msgstr "如果更改了端口，Restreamer Core 可能已经重新启动，但它现在可以在不同的端口上使用。"

#: src/views/Settings.js:2246
msgid "If you enabled Let's Encrypt TLS it might take some time to acquire the certificates. Make sure that Restreamer Core is reachable via port 80 from the internet. Please check the console log of Restreamer Core."
msgstr "如果启用了 Let's Encrypt TLS，则可能需要一些时间来获取证书。确保可以通过端口 80 从互联网访问 Restreamer Core。请检查 Restreamer Core 的控制台日志。"

#: src/views/Publication/Player.js:393
msgid "iframe code"
msgstr "iframe 代码"

#: src/views/Settings.js:1636
msgid "Ignore IP ranges"
msgstr "忽略 IP 范围"

#: src/views/Playersite.js:596
#: src/views/Publication/Player.js:428
msgid "Image URL"
msgstr "图片 URL"

#: src/views/Playersite.js:624
msgid "Imprint"
msgstr "水印"

#: src/views/Playersite.js:285
msgid "In addition to the player, the Restreamer offers a complete landingpage, which you can use to present your live stream easily and quickly."
msgstr "除了播放器之外，Restreamer 还提供了一个完整的展示页面，您可以使用它轻松快速地展示您的直播。"

#: src/views/Edit/Profile.js:541
#: src/views/Edit/Profile.js:695
msgid "In order to proceed anyways, you can provide <0>hints</0> about the available streams."
msgstr ""

#: src/misc/controls/HLS.js:67
#: src/views/Settings.js:1688
msgid "In-memory"
msgstr "In-memory"

#: src/Footer.js:289
#: src/Footer.js:302
msgid "In-memory storage"
msgstr "In-memory 存储"

#: src/views/Publication/Add.js:313
msgid "Incompatible"
msgstr "不兼容"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:116
#: src/misc/coders/settings/Audio.js:166
#: src/misc/filters/audio/Pan.js:47
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:68
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:118
#: src/misc/filters/audio/Volume.js:46
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: src/views/Playersite.js:682
msgid "Inject 1"
msgstr "注入 1"

#: src/views/Playersite.js:702
msgid "Inject 2"
msgstr "注入 2"

#: src/views/Playersite.js:722
msgid "Inject 3"
msgstr "注入 3"

#: src/views/Playersite.js:742
msgid "Inject 4"
msgstr "注入 4"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1059
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1151
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:118
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:118
msgid "Input stream"
msgstr "输入流"

#: src/views/Publication/Services/PeerTube.js:85
msgid "Instance domain"
msgstr "实例域名"

#: src/misc/controls/Snapshot.js:50
msgid "Interval (seconds)"
msgstr "间隔（秒）"

#: src/Header.js:300
#: src/Header.js:341
msgid "Issue alert"
msgstr "问题警告"

#: src/misc/Progress.js:169
#: src/views/Main/Progress.js:67
#: src/views/Main/Publication.js:197
msgid "kbit/s"
msgstr "kbit/s"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:60
msgid "Keyframe interval (seconds)"
msgstr "关键帧间隔（秒）"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:61
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:53
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/views/Settings.js:1448
msgid "Let's Encrypt certification"
msgstr "Let's Encrypt 证书"

#: src/views/Settings.js:1456
msgid "Let's Encrypt requires one or more public domain names and an accessible port 80/TCP."
msgstr "Let's Encrypt 需要一个或多个公共域名和可访问的 TCP 端口 80。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_nvenc.js:107
msgid "Level"
msgstr "Level"

#: src/views/Settings.js:2159
msgid "Level of system protocol."
msgstr "系统协议的等级。"

#: src/views/Edit/index.js:428
#: src/views/Edit/index.js:619
#: src/views/Edit/Wizard/License.js:17
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:176
msgid "Life color"
msgstr "Life color"

#: src/views/Edit/index.js:587
#: src/views/Publication/Add.js:458
#: src/views/Publication/Edit.js:470
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: src/views/Playersite.js:578
msgid "Linecolor"
msgstr "线颜色"

#: src/views/Publication/Services/NimoTv.js:93
msgid "Lines"
msgstr "线路"

#: src/views/Playersite.js:516
#: src/views/Publication/Player.js:461
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/views/Playersite.js:525
msgid "Link, mouseover"
msgstr "链接，鼠标悬停时"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:643
msgid "List of additional HTTP headers, one per line."
msgstr ""

#: src/views/Settings.js:1906
msgid "List of file extensions not to cache (e.g. \".m3u8\"), one per line. Leave empty for none."
msgstr "不缓存的文件扩展名（例如 \".m3u8\"），每行一个。如果没有请留空。"

#: src/views/Settings.js:1891
msgid "List of file extensions to cache (e.g. \".html\"), one per line. Leave empty to cache all file types."
msgstr "要缓存文件的扩展名列表（例如 \".html\"），每行一个。留空以缓存所有类型的文件。"

#: src/views/Settings.js:1644
msgid "List of IP ranges in CIDR notation, e.g., 127.0.0.1/32, that the statistics will not record—one IP range per line. Leave empty to record all sessions."
msgstr "以 CIDR 表示法表示的 IP 范围列表，例如 127.0.0.1/32，统计信息不会记录 - 每行一个 IP 范围。留空以记录所有会话。"

#: src/misc/controls/HLS.js:107
msgid "List size (segments)"
msgstr "列表大小（segments）"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:816
msgid "Live stabilization"
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/DLive.js:15
msgid "Live-Streaming to dlive Live RTMP Service."
msgstr "将直播流传输到 dlive Live RTMP 服务。"

#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:16
msgid "Live-Streaming to Facebook Live RTMP service"
msgstr "直播串流到 Facebook Live RTMP 服务"

#: src/views/Publication/Services/Instagram.js:15
msgid "Live-Streaming to Instagram Live RTMP Service."
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/MediaNetwork.js:15
msgid "Live-Streaming to Media Network RTMP Service."
msgstr "将直播流传输到 Media Network RTMP 服务。"

#: src/views/Publication/Services/PeerTube.js:16
msgid "Live-Streaming to PeerTube v3+ RTMP/S Service."
msgstr "将直播流传输到 PeerTube V3+ RTMP/S 服务。"

#: src/views/Publication/Services/Trovo.js:15
msgid "Live-Streaming to Trovo Live RTMP Service."
msgstr "将直播流传输到 Trove Live RTMP 服务。"

#: src/views/Publication/Services/Twitch.js:17
msgid "Live-Streaming to Twitch Live RTMP Service."
msgstr "串流到 Twitch Live RTMP 服务。"

#: src/views/Publication/Services/Vimeo.js:12
msgid "Live-Streaming to Vimeo Live RTMP Service"
msgstr "串流到 Vimeo Live RTMP 服务"

#: src/views/Publication/Services/Livespotting.js:94
msgid "Livesource ID"
msgstr "Livesource ID"

#: src/views/Settings.js:2111
msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

#: src/misc/modals/Process.js:163
#: src/views/Settings.js:1236
#: src/views/Settings.js:2087
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: src/views/Login.js:297
#: src/views/Login.js:391
#: src/views/Login.js:406
#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:124
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/utils/restreamer.js:262
#: src/utils/restreamer.js:296
msgid "Login failed: {0}"
msgstr "登录失败：{0}"

#: src/utils/restreamer.js:271
#: src/utils/restreamer.js:276
#: src/utils/restreamer.js:305
#: src/utils/restreamer.js:310
msgid "Login failed: Couldn't load API details"
msgstr "登录失败：无法加载 API 详情"

#: src/views/Settings.js:1534
msgid "Login/JWT authorization"
msgstr "登录/JWT 认证"

#: src/views/Publication/Player.js:383
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: src/Header.js:312
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:213
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:221
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: src/misc/filters/audio/Loudnorm.js:66
msgid "Loudness Normalization"
msgstr "响度归一化"

#: src/misc/controls/Process.js:48
msgid "Low latency (Buffer)"
msgstr "低延迟（缓冲）"

#: src/views/Main/index.js:304
#: src/views/Playersite.js:306
msgid "Main channel"
msgstr "主频道"

#: src/views/Publication/Player.js:111
msgid "Main channel not found"
msgstr "未找到主频道"

#: src/views/Edit/Wizard/index.js:200
msgid "Main channel saved"
msgstr "已保存主频道"

#: src/views/Playersite.js:329
msgid "Main page channel (index.html)."
msgstr "主页频道（index.html）。"

#: src/views/Edit/index.js:405
msgid "Main Source"
msgstr "主媒体流"

#: src/views/Publication/TabContent.js:49
msgid "Maintainer:"
msgstr "管理者："

#: src/misc/controls/RTMP.js:54
msgid "Make the channel available as an RTMP stream (experimental)."
msgstr "使频道可用作 RTMP 流（实验）。"

#: src/misc/controls/SRT.js:54
msgid "Make the channel available as an SRT stream (experimental)."
msgstr "使频道可用作 SRT 流（实验）。"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:73
msgid "Marked frames"
msgstr "标记的帧"

#: src/misc/controls/HLS.js:117
msgid "Master playlist (increases browser/client compatibility)"
msgstr "Master playlist（增加浏览器/客户端兼容性）"

#: src/views/Settings.js:1836
msgid "Maximum allowed cache size, 0 for unlimited."
msgstr "允许的最大缓存大小，0 表示无限制。"

#: src/views/Settings.js:1744
msgid "Maximum allowed megabytes of RAM for /memfs, 0 for unlimited."
msgstr "/memfs 允许占用的最大内存字节数，0 表示无限制。"

#: src/views/Settings.js:1789
msgid "Maximum allowed megabytes to consume from hard disk. 0 for unlimited."
msgstr "允许占用硬盘的最大字节数。0 表示无限制。"

#: src/views/Settings.js:1503
msgid "Maximum bandwidth Mbit/s"
msgstr "最大带宽 Mbit/s"

#: src/misc/coders/Encoders/audio/opus.js:89
msgid "Maximum delay in milliseconds."
msgstr "最大延迟毫秒数。"

#: src/views/Settings.js:1856
msgid "Maximum file size (Megabytes)"
msgstr "最大文件大小（MB）"

#: src/views/Settings.js:1876
msgid "Maximum file size to put in cache."
msgstr "缓存中的最大文件大小。"

#: src/views/Settings.js:2198
msgid "Maximum log histroy"
msgstr "日志历史上限"

#: src/views/Settings.js:2165
#: src/views/Settings.js:2184
msgid "Maximum log lines"
msgstr "日志最大行数"

#: src/views/Settings.js:1736
#: src/views/Settings.js:1781
#: src/views/Settings.js:1816
msgid "Maximum size (Megabytes)"
msgstr "最大大小（MB）"

#: src/views/Settings.js:1653
msgid "Maximum viewer idle time (Seconds)"
msgstr "最大观众空闲时间（秒）"

#: src/views/Settings.js:1486
msgid "Maximum viewers"
msgstr "最大观众数"

#: src/Footer.js:212
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/Footer.js:206
#: src/misc/Progress.js:143
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: src/misc/controls/Limits.js:58
msgid "Memory Limit (megabytes)"
msgstr "内存限制（兆字节）"

#: src/misc/controls/Limits.js:63
msgid "Memory usage limit in megabytes, 0 for unlimited."
msgstr "内存使用限制（兆字节），0 表示无限制。"

#: src/views/Edit/index.js:427
msgid "Meta information"
msgstr "元数据"

#: src/views/Edit/index.js:599
#: src/views/Edit/Wizard/Metadata.js:17
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:687
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:191
msgid "Mininum {0}, default {1}"
msgstr "最小 {0}，默认 {1}"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:158
msgid "Mold"
msgstr "Mold"

#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:17
#: src/views/Publication/Services/Twitch.js:18
#: src/views/Publication/Services/Vimeo.js:14
msgid "More about licenses here"
msgstr "关于许可证的更多信息"

#: src/views/Settings.js:1316
msgid "More about the service"
msgstr "关于服务的更多信息"

#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:30
msgid "More about Twitter's copyright <0>here</0>."
msgstr "更多关于 Twitter 版权信息，请点击<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:31
msgid "More about YouTube's copyright <0>here</0>."
msgstr "关于 YouTube 的版权，请点击<0>这里</0>。"

#: src/views/Settings.js:1828
msgid "Must be larger than maximum file size in cache."
msgstr "必须大于缓存中的最大文件大小。"

#: src/views/Settings.js:1868
msgid "Must be smaller than maximum cache size."
msgstr "必须小于最大缓存大小。"

#: src/views/Publication/Player.js:526
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: src/misc/filters/audio/Pan.js:57
msgid "Mute a channel."
msgstr "静音声道。"

#: src/misc/filters/audio/Pan.js:50
msgid "Mute left"
msgstr "静音左声道"

#: src/misc/filters/audio/Pan.js:53
msgid "Mute right"
msgstr "静音右声道"

#: src/misc/ChannelList.js:439
#: src/misc/controls/Metadata.js:76
#: src/misc/controls/Metadata.js:98
#: src/views/Playersite.js:455
#: src/views/Settings.js:1339
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/views/Playersite.js:460
msgid "Name for the template. If the name already exists, it will be overwritten."
msgstr "模板名称。如果名称已存在，则覆盖已有模板。"

#: src/views/Settings.js:1230
#: src/views/Settings.js:1386
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1279
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:123
msgid "Network source"
msgstr "网络源"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:128
#: src/views/Edit/Wizard/Metadata.js:40
#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:80
#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:87
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/views/Edit/Profile.js:622
msgid "Next: Audio"
msgstr "下一步：音频"

#: src/views/Welcome.js:39
msgid "Next: Video setup"
msgstr "下一步：视频设置"

#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:43
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/views/Edit/Sources/NoAudio.js:38
#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:112
msgid "No audio"
msgstr "无音频"

#: src/views/Edit/StreamSelect.js:61
msgid "No audio stream available"
msgstr "没有可用的音频流"

#: src/views/Main/index.js:426
msgid "No H.264 Stream availabe."
msgstr ""

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:77
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/V4L.js:106
msgid "No input device available"
msgstr "没有可用的输入设备"

#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:40
msgid "No live stream was detected. Please check the software that sends the stream."
msgstr "未检测到直播流。请检查发送直播流的软件。"

#: src/views/Edit/Summary.js:27
msgid "No source selected"
msgstr "未选择媒体源"

#: src/views/Edit/SourceSelect.js:172
msgid "No sources available"
msgstr "没有可用的媒体源"

#: src/misc/EncodingSelect.js:181
msgid "No suitable encoder found."
msgstr "未找到合适的编码器。"

#: src/misc/FilterSelect.js:104
msgid "No suitable filter found."
msgstr "没有合适的过滤器。"

#: src/views/Main/index.js:338
#: src/views/Publication/Player.js:357
msgid "No video"
msgstr "没有视频"

#: src/views/Edit/StreamSelect.js:46
msgid "No video stream available"
msgstr "没有可用的视频流"

#: src/views/Settings.js:1332
msgid "Node ID"
msgstr "Node ID"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:90
msgid "Noise"
msgstr "噪音"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:45
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:154
#: src/views/Edit/Summary.js:29
#: src/views/Edit/Summary.js:105
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:105
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/views/Playersite.js:270
#: src/views/Playersite.js:619
msgid "Notes"
msgstr "说明"

#: src/views/Settings.js:2173
#: src/views/Settings.js:2192
msgid "Number of log lines to keep."
msgstr "保存日志的行数。"

#: src/views/Settings.js:2206
msgid "Number of logs to keep for each process."
msgstr "每个进程保存日志的行数。"

#: src/misc/controls/Limits.js:77
msgid "Number of seconds the limits are allowed to be exceeded."
msgstr "允许超过限制的秒数。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:212
msgid "Number of tiles columns to encode with."
msgstr "要编码的瓷砖列数。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:184
msgid "Number of tiles encode with."
msgstr "编码瓦片数。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:198
msgid "Number of tiles rows to encode with."
msgstr "要编码的瓦片行数。"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:198
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:179
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:206
#: src/views/Playersite.js:788
#: src/views/Publication/Player.js:568
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/views/Settings.js:1608
msgid "One referrer per line, e.g. http://www.example.com"
msgstr "每行一个来源，例如 http://www.example.com"

#: src/views/Playersite.js:773
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:196
msgid "Output buffer"
msgstr "输出缓冲区"

#: src/misc/filters/audio/Pan.js:45
msgid "Pan"
msgstr "平移"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:238
#: src/views/Settings.js:2061
msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

#: src/views/Settings.js:2078
msgid "Passphrase for SRT encryption."
msgstr "SRT 加密的密码。"

#: src/views/Settings.js:2070
msgid "Passphrase must be between 10 and 79 characters long"
msgstr "密码长度必须介于 10 和 79 之间"

#: src/views/Publication/Edit.js:533
msgid "Passthrough (copy) should only be disabled if necessary. Each encoding requires additional CPU/GPU resources."
msgstr "仅在必要时才应禁用直通（复制）。每种编码都需要额外的 CPU/GPU 资源。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:894
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:104
#: src/views/Login.js:282
#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:134
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:142
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:198
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:186
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:157
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:155
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:178
#: src/views/Settings.js:1564
#: src/views/Settings.js:1722
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/views/Settings.js:1570
#: src/views/Settings.js:1730
msgid "Password for authorization."
msgstr "用于身份验证密码。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:899
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:110
msgid "Password for the device."
msgstr "设备密码。"

#: src/views/Settings.js:1666
msgid "Persist viewer statistics"
msgstr "保存观众统计数据"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:112
msgid "pink"
msgstr "粉色"

#: src/views/Publication/Services/Framebuffer.js:102
msgid "Pixel format"
msgstr "像素格式"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:283
msgid "Pixel Format"
msgstr ""

#: src/views/Login.js:311
msgid "Plan: <0>Starter</0>"
msgstr "计划：<0>起步</0>"

#: src/views/Publication/Add.js:389
msgid "Platforms"
msgstr "直播平台"

#: src/views/Publication/Player.js:385
#: src/views/Settings.js:1232
#: src/views/Settings.js:1579
msgid "Playback"
msgstr "回放"

#: src/views/Main/Egress.js:108
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: src/views/Edit/index.js:561
msgid "Player Playback"
msgstr ""

#: src/views/Publication/Player.js:300
msgid "Player settings saved"
msgstr "已保存播放器设置"

#: src/views/Publication/Player.js:390
msgid "Player URL"
msgstr "播放器 URL"

#: src/Header.js:272
#: src/views/Playersite.js:292
msgid "Playersite"
msgstr "播放页"

#: src/views/Publication/Services/DASH.js:348
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:287
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: src/misc/controls/HLS.js:88
msgid "Playlist version (M3U8). Version 3 has the best browser/client compatibility."
msgstr "Playlist 版本（M3U8）。版本 3 有最好的浏览器/客户端兼容性。"

#: src/views/Main/index.js:456
msgid "Please <0>edit</0> this channel and disable the second H.264 stream in the \"Processing & Control\" area."
msgstr ""

#: src/views/Main/index.js:431
msgid "Please <0>edit</0> this channel and enable the browser-compatible H.264 stream in the \"Processing & Control\" area."
msgstr ""

#: src/views/Main/index.js:381
msgid "Please check the <0>process log</0>"
msgstr "请检查 <0>进程日志</0>"

#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:29
#: src/views/Publication/Services/Azure.js:29
#: src/views/Publication/Services/Brightcove.js:23
#: src/views/Publication/Services/CDN77.js:23
#: src/views/Publication/Services/Core.js:27
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:26
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:35
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:36
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:29
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:33
#: src/views/Publication/Services/Linkedin.js:24
#: src/views/Publication/Services/Livepush.js:25
#: src/views/Publication/Services/Livespotting.js:23
#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:34
#: src/views/Publication/Services/NimoTv.js:26
#: src/views/Publication/Services/PicartoTv.js:25
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:25
#: src/views/Publication/Services/Restream.js:26
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:32
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:35
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:33
#: src/views/Publication/Services/UDP.js:31
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:28
msgid "Please contact the operator of the service and check what happens."
msgstr "请联系服务管理员并检查情况。"

#: src/views/Settings.js:1469
msgid "Please enter your email address to signify agreement with the Let's Encrypt CA's terms of service and to be notified in case of issues."
msgstr "请输入您的电子邮件地址以表示同意 Let's Encrypt CA 的服务条款，并在出现问题时收到通知。"

#: src/views/Publication/Services/Dailymotion.js:23
#: src/views/Publication/Services/EarthCam.js:24
#: src/views/Publication/Services/Kick.js:24
#: src/views/Publication/Services/Owncast.js:23
#: src/views/Publication/Services/Rumble.js:24
#: src/views/Publication/Services/Telegram.js:14
#: src/views/Publication/Services/TikTok.js:25
#: src/views/Publication/Services/Wettercom.js:24
msgid "Please get in touch with the operator of the service and check what happens."
msgstr "请与该服务的运营商联系并检查发生了什么。"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:111
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:95
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:119
#: src/views/Playersite.js:159
#: src/views/Publication/Player.js:195
msgid "Please select a file to upload."
msgstr "请选择要上传的文件。"

#: src/views/Publication/Add.js:498
msgid "Please use \"Passthrough (copy)\" if possible. Encoding requires additional CPU/GPU resources."
msgstr "请尽可能使用 \"直通（复制）\"。编码需要额外的 CPU/GPU 资源。"

#: src/views/Edit/Wizard/Probe.js:21
msgid "Please wait. Probe stream data ..."
msgstr "请等待。正在读取媒体流数据 ..."

#: src/views/Edit/Wizard/Saving.js:21
msgid "Please wait. Setting up the stream ..."
msgstr "请等待。正在设置媒体流 ..."

#: src/views/Settings.js:2033
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/views/Publication/Player.js:446
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/views/Publication/Player.js:384
msgid "Poster"
msgstr "海报"

#: src/views/Publication/Player.js:475
msgid "Poster image URL"
msgstr "海报图片 URL"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_libx264.js:82
#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_nvenc.js:75
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_libx265.js:82
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:197
msgid "Primary stream"
msgstr "主媒体流"

#: src/views/Publication/Services/Facebook.js:106
msgid "Primary stream key"
msgstr "主线路 key"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:145
#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:185
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:210
#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:119
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:912
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:995
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1084
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1176
#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:125
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:166
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:134
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:193
#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:169
#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:188
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:235
msgid "Probe"
msgstr "检测媒体流信息"

#: src/views/Edit/index.js:576
#: src/views/Publication/Add.js:447
#: src/views/Publication/Edit.js:459
msgid "Process"
msgstr "串流进程"

#: src/views/Publication/Add.js:416
#: src/views/Publication/Edit.js:428
msgid "Process control"
msgstr "进程控制"

#: src/views/Main/index.js:530
#: src/views/Main/index.js:546
#: src/views/Publication/Edit.js:494
#: src/views/Publication/Edit.js:613
msgid "Process details"
msgstr "进程详情"

#: src/views/Main/index.js:533
#: src/views/Main/index.js:554
#: src/views/Publication/Edit.js:497
#: src/views/Publication/Edit.js:621
msgid "Process report"
msgstr "进程报告"

#: src/views/Edit/index.js:426
#: src/views/Edit/index.js:489
msgid "Processing & Control"
msgstr "串流进程和控制"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_nvenc.js:95
#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_vaapi.js:84
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_vaapi.js:86
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_videotoolbox.js:64
#: src/misc/coders/Encoders/video/vp9_vaapi.js:86
#: src/misc/coders/settings/Video.js:131
#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:42
msgid "Profile"
msgstr "Profile"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:817
msgid "Protect: None"
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:819
msgid "Protect: Video and audio channel"
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:818
msgid "Protect: Video channel"
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:953
#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:144
#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:182
#: src/views/Publication/Services/Azure.js:89
#: src/views/Publication/Services/Brightcove.js:87
#: src/views/Publication/Services/CDN77.js:90
#: src/views/Publication/Services/Core.js:219
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:110
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:168
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:186
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:174
#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:156
#: src/views/Publication/Services/Image2.js:120
#: src/views/Publication/Services/Linkedin.js:84
#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:163
#: src/views/Publication/Services/Owncast.js:88
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:105
#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:149
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:143
#: src/views/Publication/Services/SRT.js:158
#: src/views/Publication/Services/Telegram.js:79
#: src/views/Publication/Services/UDP.js:124
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:122
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/views/Publication/Add.js:395
msgid "Protocols"
msgstr "串流协议"

#: src/views/Settings.js:1396
msgid "Public domain/s"
msgstr "公有域名"

#: src/views/Publication/Edit.js:117
#: src/views/Publication/Edit.js:127
msgid "Publication service not found"
msgstr "找不到串流输出服务"

#: src/views/Playersite.js:230
msgid "Publication website settings saved"
msgstr "已保存发布页设置"

#: src/views/Main/Publication.js:176
msgid "Publications"
msgstr "串流输出"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1252
msgid "Pull Mode"
msgstr "拉取模式"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1251
msgid "Pull or recieve the data:"
msgstr "拉取或接收数据："

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:165
msgid "QP"
msgstr "QP"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_vaapi.js:136
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_vaapi.js:138
#: src/misc/coders/Encoders/video/vp9_vaapi.js:138
#: src/misc/Progress.js:182
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_libaom.js:78
msgid "Quality and compression efficiency vs speed trade-off."
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:137
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Raspicam.js:118
msgid "Raspberry Pi camera"
msgstr "树莓派相机"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_nvenc.js:137
#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_vaapi.js:70
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_vaapi.js:72
#: src/misc/coders/Encoders/video/vp9_vaapi.js:72
msgid "Rate control"
msgstr "帧率控制"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:161
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:216
msgid "rav1e Parameters"
msgstr "rav1e 参数"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:591
msgid "Read input at native speed"
msgstr "以原始速率读取输入"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1253
msgid "Receive Mode"
msgstr "接收模式"

#: src/misc/ActionButton.js:40
#: src/misc/ActionButton.js:61
#: src/misc/controls/Process.js:47
msgid "Reconnect"
msgstr "重连"

#: src/misc/controls/Process.js:55
msgid "Reconnect delay (seconds)"
msgstr "重连延时（秒）"

#: src/views/Main/index.js:392
#: src/views/Publication/Process.js:67
#: src/views/Publication/Process.js:80
msgid "Reconnecting in {0}s"
msgstr "在 {0} 秒后重连"

#: src/views/Settings.js:2243
msgid "Reconnecting to Restreamer Core failed for the last {RETRIES} seconds."
msgstr "在最后 {RETRIES} 秒内重连 Restreamer Core 失败。"

#: src/views/Password.js:173
msgid "Reconnecting to Restreamer Core failed."
msgstr "重连 Restreamer Core 失败。"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:131
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:190
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1063
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1155
#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:111
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:120
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:164
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:142
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:122
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:122
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/V4L.js:127
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/views/Publication/Services/Livepush.js:85
#: src/views/Publication/Services/PicartoTv.js:85
#: src/views/Publication/Services/Restream.js:86
#: src/views/Publication/Services/Twitch.js:83
#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:150
#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:166
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: src/views/Password.js:152
msgid "Register user"
msgstr "注册用户"

#: src/views/Password.js:184
#: src/views/Settings.js:2263
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: src/misc/modals/Hint.js:154
msgid "Remove Audio"
msgstr ""

#: src/views/Settings.js:1749
msgid "Remove the oldest entries if the /memfs is full"
msgstr "如果 /memfs 已满则移除最早的内容"

#: src/views/Settings.js:1937
msgid "Requires activation"
msgstr "需要激活"

#: src/views/Publication/Player.js:547
msgid "Reset logo"
msgstr "重置图标"

#: src/views/Publication/Player.js:552
msgid "Reset poster"
msgstr "重置海报"

#: src/views/Settings.js:1295
#: src/views/Settings.js:2280
#: src/views/Settings.js:2293
#: src/views/Settings.js:2302
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: src/views/Settings.js:2271
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: src/views/Password.js:161
#: src/views/Settings.js:2231
msgid "Restarting"
msgstr "正在重启"

#: src/views/Password.js:166
#: src/views/Settings.js:2236
msgid "Restarting Restreamer Core ..."
msgstr "重在重启 Restreamer Core ..."

#: src/views/Settings.js:1103
msgid "Restarting the application failed."
msgstr "重启应用失败。"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:206
msgid "Restreamer instructions"
msgstr "Restreamer 指南"

#: src/views/Settings.js:1323
msgid "Restreamer Service"
msgstr "Restreamer 服务"

#: src/views/Main/index.js:287
msgid "Retrieving stream data ..."
msgstr "正在获取媒体流数据 ..."

#: src/views/Edit/Wizard/Error.js:26
#: src/views/Invalid.js:43
#: src/views/Settings.js:1204
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:118
msgid "RGB test pattern"
msgstr "RGB 测试模式"

#: src/misc/filters/video/Transpose.js:46
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: src/views/Main/index.js:489
#: src/views/Settings.js:1234
#: src/views/Settings.js:1915
msgid "RTMP"
msgstr "RTMP"

#: src/views/Settings.js:1992
msgid "RTMP app for publishing."
msgstr "串流输出的 RTMP app。"

#: src/views/Edit/index.js:512
msgid "RTMP output"
msgstr "RTMP 输出"

#: src/views/Settings.js:1957
msgid "RTMP Port"
msgstr "RTMP 端口"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:152
#: src/views/Settings.js:1920
msgid "RTMP server"
msgstr "RTMP 服务器"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1022
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:81
msgid "RTMP server is not enabled"
msgstr "未启用 RTMP 服务器"

#: src/views/Settings.js:1965
msgid "RTMP server listen address."
msgstr "RTMP 服务器监听地址。"

#: src/views/Settings.js:2005
msgid "RTMP streamkey for publishing and playing. The streamkey needs to be appended to the URL."
msgstr ""

#: src/views/Settings.js:1971
msgid "RTMPS Port"
msgstr "RTMPS 端口"

#: src/views/Settings.js:1928
msgid "RTMPS server"
msgstr "RTMPS 服务器"

#: src/views/Settings.js:1979
msgid "RTMPS server listen address."
msgstr "RTMP 服务器监听地址。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:551
msgid "RTSP"
msgstr "RTSP"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:155
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:147
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:99
msgid "Sampling"
msgstr "采样"

#: src/misc/modals/Hint.js:175
#: src/views/Edit/index.js:654
#: src/views/Edit/Wizard/License.js:43
#: src/views/Playersite.js:763
#: src/views/Publication/Add.js:568
#: src/views/Publication/Edit.js:601
#: src/views/Publication/Player.js:543
#: src/views/Settings.js:2221
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:43
#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:148
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: src/misc/filters/video/Scale.js:94
#: src/misc/filters/video/Scale.js:99
#: src/misc/filters/video/Scale.js:104
msgid "Scale size"
msgstr "缩放尺寸"

#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:194
msgid "SDP"
msgstr ""

#: src/views/Settings.js:1850
msgid "Seconds to keep files in cache."
msgstr "文件在缓存中保存的时间。"

#: src/misc/controls/Process.js:61
msgid "Seconds until a process is restarted."
msgstr "进程重启等待的时间。"

#: src/misc/controls/Process.js:74
msgid "Seconds until a staled process is terminated."
msgstr "前进程终止等待时间。"

#: src/misc/controls/Snapshot.js:56
msgid "Seconds until the snapshot/thumbnail of the video source is updated."
msgstr "视频流缩略图更新等待时间。"

#: src/views/Settings.js:1584
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: src/views/Publication/Services/Livespotting.js:103
msgid "Security token"
msgstr "Security token"

#: src/views/Publication/Player.js:404
msgid "Seekbar color"
msgstr "进度条颜色"

#: src/misc/controls/HLS.js:95
msgid "Segment length (seconds)"
msgstr "Segment 长度（秒）"

#: src/misc/controls/HLS.js:100
msgid "Segment will be cut on the following keyframe after this time has passed. 2 is recommended."
msgstr "该值所示时间过后，片段将在下一个关键帧被剪切。推荐值是2。"

#: src/views/Publication/Services/DASH.js:429
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:363
msgid "Segmentation"
msgstr "分片"

#: src/views/Edit/Sources/ALSA.js:117
#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:181
#: src/views/Edit/Sources/Framebuffer.js:108
#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:105
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:106
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:150
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:127
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Raspicam.js:102
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/V4L.js:121
msgid "Select a device:"
msgstr "选择一个设备："

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:84
msgid "Select audio source:"
msgstr "选择音频源："

#: src/views/Publication/Add.js:480
#: src/views/Publication/Edit.js:520
msgid "Select RTMP or SRT (if enabled) for less latency."
msgstr "选择 RTMP 或 SRT （如果可用）以减少延迟。"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:114
msgid "Select source ..."
msgstr "选择媒体源 ..."

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:108
msgid "Select video source:"
msgstr "选择视频源："

#: src/views/Edit/Wizard/Source.js:19
msgid "Select whether you pull the stream from a <0>network source</0> (such as a network camera) or the <1>internal RTMP server</1> (e.g., OBS streams to the Restreamer)."
msgstr "选择从<0>网络源</0>（例如网络摄像头）还是<1>内部RTMP服务器</1>（例如， OBS 串流到 Restreamer）拉取媒体流。"

#: src/misc/EncodingSelect.js:215
msgid "Select your encoding setting:"
msgstr "选择编码设置："

#: src/misc/FilterSelect.js:119
msgid "Select your filter settings (optional):"
msgstr "选择过滤器设置（可选）："

#: src/views/Playersite.js:560
msgid "Selected"
msgstr "选中的"

#: src/views/Playersite.js:312
msgid "Selected channel"
msgstr "选中的频道"

#: src/views/Playersite.js:415
msgid "Selection"
msgstr "选项"

#: src/views/Settings.js:1279
msgid "Send anonymous metrics (helps us for future development)"
msgstr "发送匿名数据（用于未来的开发）"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1052
#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1144
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalRTMP.js:109
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:109
msgid "Send stream to address ..."
msgstr "将数据流发送至地址..."

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:983
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalHLS.js:55
msgid "Send stream to this address:"
msgstr "将媒体流发送到该地址："

#: src/views/Publication/Services/Framebuffer.js:16
msgid "Send video to Framebuffer"
msgstr "发送视频到帧缓冲"

#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:120
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: src/views/Publication/Services/Kick.js:88
#: src/views/Publication/Services/Owncast.js:100
#: src/views/Publication/Services/Rumble.js:88
#: src/views/Publication/Services/Telegram.js:91
#: src/views/Publication/Services/TikTok.js:89
msgid "Server URL"
msgstr "服务器 URL"

#: src/Header.js:262
#: src/views/Login.js:246
#: src/views/Settings.js:1228
#: src/views/Settings.js:1309
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/views/Publication/Add.js:427
#: src/views/Publication/Edit.js:439
msgid "Service name"
msgstr "服务名称"

#: src/views/Settings.js:1360
msgid "Service token for monitoring."
msgstr "用于监视的服务 token。"

#: src/Footer.js:244
msgid "Sessions"
msgstr "会话"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:218
msgid "Set the rav1e configuration using a :-separated list of key=value parameters."
msgstr "使用以 :分隔的 key=value 参数列表设置 rav1e 配置。"

#: src/views/Settings.js:1511
msgid "Sets a bandwidth limit in Mbit per second for outgoing HLS data transfer. All services, such as RTMP and outgoing processes, are included in the calculation. If the bandwidth is exceeded, HLS viewers receive the HTTP status code 509 (Bandwidth Limit Exceeded). 0 is unlimited."
msgstr "为传出 HLS 数据传输设置带宽限制，以 Mbit/s 为单位。所有服务，例如 RTMP 和传出流程，都包含在计算中。如果超出带宽，HLS 查看器会收到 HTTP 状态代码 509（超出带宽限制）。 0 表示无限制。"

#: src/views/Settings.js:1494
msgid "Sets a viewer limit for HLS sessions. If the limit is exceeded, HLS viewers receive the HTTP status code 509 (Bandwidth Limit Exceeded). 0 is unlimited."
msgstr "设置 HLS 会话的查看者限制。如果超出限制，HLS 查看器会收到 HTTP 状态代码 509（超出带宽限制）。 0 表示无限制。"

#: src/views/Settings.js:1314
msgid "Setting for connection to the service."
msgstr "连接性设置。"

#: src/views/Settings.js:1214
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/views/Settings.js:1216
msgid "Settings (expert mode)"
msgstr "设置（专家模式）"

#: src/views/Settings.js:1765
msgid "Settings for /data path. The access is protected by"
msgstr "/data 路径相关设置。访问保护方式为"

#: src/views/Settings.js:1691
msgid "Settings for /memfs path."
msgstr "/memfs 路径相关设置。"

#: src/views/Settings.js:1046
msgid "Settings saved. All changes will be applied after restarting the application."
msgstr "已保存设置。所有更改将在重启后应用。"

#: src/views/Playersite.js:367
msgid "Share button"
msgstr "分享按钮"

#: src/views/Playersite.js:397
msgid "Shows a reference to the project."
msgstr "显示对项目的引用。"

#: src/views/Login.js:332
msgid "Sign up (free)"
msgstr "注册（免费）"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:89
msgid "Silence"
msgstr "静音"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:109
msgid "Silence Audio"
msgstr "静音音频"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:91
msgid "Sine"
msgstr "波形"

#: src/views/Playersite.js:298
msgid "Sitename"
msgstr "站点名称"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:146
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/views/Edit/index.js:550
#: src/views/Main/index.js:503
msgid "Snapshot"
msgstr "截图"

#: src/views/Login.js:316
msgid "Social-login (OAuth2, 2FA)"
msgstr "通过社交媒体登录（OAuth2, 2FA）"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:575
msgid "Socket timeout (microseconds)"
msgstr "Socket 超时（毫秒）"

#: src/views/Publication/Add.js:392
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: src/misc/controls/Source.js:75
#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:88
#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:112
#: src/views/Publication/Add.js:475
#: src/views/Publication/Edit.js:515
msgid "Source"
msgstr "媒体源"

#: src/views/Publication/Add.js:415
#: src/views/Publication/Add.js:470
#: src/views/Publication/Edit.js:427
#: src/views/Publication/Edit.js:510
msgid "Source & Encoding"
msgstr "媒体源 & 编码"

#: src/misc/Progress.js:195
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:90
msgid "Speed Preset"
msgstr "速度预设"

#: src/views/Main/index.js:494
#: src/views/Settings.js:1235
#: src/views/Settings.js:2014
msgid "SRT"
msgstr "SRT"

#: src/views/Edit/index.js:531
msgid "SRT output"
msgstr "SRT 输出"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:152
#: src/views/Settings.js:2019
msgid "SRT server"
msgstr "SRT 服务器"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:1114
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/InternalSRT.js:81
msgid "SRT server is not enabled"
msgstr "SRT 服务器不可用"

#: src/views/Settings.js:2041
msgid "SRT server listen address."
msgstr "SRT 服务器监听地址。"

#: src/views/Settings.js:2055
msgid "SRT token for publishing and playing. The token is the value of the streamid parameter 'token.'"
msgstr "SRT 用于发布和播放的 token。该 token 是 streamed 参数 'token' 的值。"

#: src/misc/controls/Process.js:69
msgid "Stale timeout (seconds)"
msgstr "Stale 超时（秒）"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:771
msgid "start_at_zero"
msgstr "start_at_zero"

#: src/views/Settings.js:1616
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: src/misc/controls/HLS.js:65
#: src/views/Settings.js:1233
#: src/views/Settings.js:1683
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/views/Settings.js:1674
msgid "Stores the viewer statistics to the disk."
msgstr "将观众统计数据保存到硬盘。"

#: src/views/Edit/StreamSelect.js:29
#: src/views/Edit/StreamSelect.js:35
#: src/views/Edit/StreamSelect.js:80
#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:89
msgid "Stream"
msgstr "媒体流"

#: src/views/Publication/Services/Wettercom.js:90
msgid "Stream ID"
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/CDN77.js:113
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:153
#: src/views/Publication/Services/Dailymotion.js:100
#: src/views/Publication/Services/DLive.js:75
#: src/views/Publication/Services/Dummy.js:280
#: src/views/Publication/Services/EarthCam.js:88
#: src/views/Publication/Services/Instagram.js:80
#: src/views/Publication/Services/Kick.js:100
#: src/views/Publication/Services/Livepush.js:104
#: src/views/Publication/Services/MediaNetwork.js:75
#: src/views/Publication/Services/NimoTv.js:99
#: src/views/Publication/Services/Owncast.js:110
#: src/views/Publication/Services/PeerTube.js:92
#: src/views/Publication/Services/PicartoTv.js:95
#: src/views/Publication/Services/Restream.js:116
#: src/views/Publication/Services/Rumble.js:100
#: src/views/Publication/Services/Telegram.js:101
#: src/views/Publication/Services/TikTok.js:101
#: src/views/Publication/Services/Trovo.js:75
#: src/views/Publication/Services/Twitch.js:151
#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:175
#: src/views/Publication/Services/Vimeo.js:73
#: src/views/Publication/Services/Wettercom.js:100
#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:189
msgid "Stream key"
msgstr "Stream key"

#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:165
msgid "Stream Key"
msgstr "流钥匙"

#: src/views/Publication/Services/Brightcove.js:101
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:136
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:158
msgid "Stream name"
msgstr "Stream name"

#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:167
msgid "Stream names"
msgstr "Stream names"

#: src/misc/controls/Source.js:78
#~ msgid "Stream source for publication service (experimental)."
#~ msgstr "发布服务的媒体源（实验性）。"

#: src/misc/controls/Source.js:79
msgid "Stream source for publication service."
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:156
#: src/views/Publication/Services/CDN77.js:102
#: src/views/Publication/Services/Dailymotion.js:86
msgid "Stream URL"
msgstr "媒体流 URL"

#: src/views/Settings.js:1997
msgid "Streamkey"
msgstr ""

#: src/views/Playersite.js:391
msgid "Support datarhei Restreamer"
msgstr "赞助 datarhei Restreamer"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:860
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:79
msgid "Supports HTTP (HLS, DASH), RTP, RTSP, RTMP, SRT and more."
msgstr "支持 HTTP (HLS, DASH), RT, RTSP, RTMP, SRT 以及其他。"

#: src/Footer.js:188
#: src/Header.js:280
#: src/views/Settings.js:2092
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:196
msgid "Target address"
msgstr "目标地址"

#: src/views/Playersite.js:268
#: src/views/Playersite.js:406
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/views/Playersite.js:428
msgid "Template to be used for creating the publication website. The delete button removes the selection from the system."
msgstr "用于创建发布站点的模板。删除按钮从系统中删除选择。"

#: src/views/Playersite.js:641
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:116
msgid "Test pattern"
msgstr "测试模式"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:117
msgid "Test pattern (extended)"
msgstr "测试模式（扩展）"

#: src/views/Playersite.js:491
msgid "Text colors"
msgstr "文本颜色"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:131
msgid "The amplitude (0.0 - 1.0) of the generated audio stream"
msgstr "生成音频流的幅度（0.0 - 1.0）"

#: src/views/Settings.js:1299
msgid "The application is using an older version of the settings."
msgstr "该应用使用旧版本的设置。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:941
msgid "The available FFmpeg binary doesn't support any of the required protocols."
msgstr "可用的 FFmpeg 不支持任何一种要求的协议。"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:48
msgid "The bitrate of the audio stream."
msgstr "音频流的比特率。"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:150
msgid "The carrier frequency"
msgstr "载波频率"

#: src/views/Edit/index.js:383
msgid "The channel \"{0}\" could not be deleted"
msgstr "无法删除频道 \"{0}\""

#: src/views/Edit/index.js:392
msgid "The channel \"{0}\" has been deleted"
msgstr "已删除频道 \"{0}\""

#: src/views/Edit/index.js:698
msgid "The deletion of this channel can not be recovered. All publications of this channel will be removed."
msgstr "此频道删除后无法恢复。该频道的所有串流输出将被删除。"

#: src/misc/controls/Preview.js:60
msgid "The H.264 encoder used."
msgstr ""

#: src/views/Edit/index.js:303
#: src/views/Edit/Wizard/index.js:176
#: src/views/Publication/Edit.js:262
msgid "The input profile is not complete. Please define a video and audio source."
msgstr "输入设置不完整。请设置视频源和音频源。"

#: src/views/Publication/Add.js:222
msgid "The input profile is not complete. Please define a video and/or audio source."
msgstr "输入配置文件不完整。请定义视频和/或音频源。"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:135
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:87
msgid "The layout of the audio stream."
msgstr "音频流的布局。"

#: src/misc/controls/HLS.js:112
msgid "The maximum number of playlist segments. 0 will contain all the segments. 6 is recommended."
msgstr "最大的 playlist segments 数量。0 表示包含所有 segment。推荐值为 6。"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:119
msgid "The noise color"
msgstr "噪音颜色"

#: src/misc/controls/License/index.js:60
msgid "The person who associated a work with this deed has dedicated the work to the public domain by waiving all of his or her rights to the work worldwide under copyright law, including all related and neighboring rights, to the extent allowed by law. You can copy, modify, distribute and perform the work, even for commercial purposes, all without asking permission."
msgstr "在法律允许的范围内，根据版权法，包括所有相关和邻接权利在内，将作品与此契约相关联的人放弃了他或她在全球范围内对作品的所有权利，从而将作品投入公共领域。您可以复制、修改、分发和执行作品，甚至可以用于商业目的，所有这些都无需征得许可。"

#: src/views/Settings.js:1404
msgid "The public reachable domain name of the host this Restreamer is running on. Separate multiple domain names by a comma."
msgstr "运行 Restreamer 主机的公网域名。用逗号分隔多个域名。"

#: src/views/Publication/Edit.js:317
msgid "The publication service \"{0}\" could not be deleted"
msgstr "无法删除串流输出服务 \"{0}\""

#: src/views/Publication/Add.js:237
msgid "The publication service \"{0}\" has been created"
msgstr "已创建串流输出服务 \"{0}\""

#: src/views/Publication/Edit.js:323
msgid "The publication service \"{0}\" has been deleted"
msgstr "已删除串流输出服务 \"{0}\""

#: src/views/Publication/Add.js:235
msgid "The publication service has been created"
msgstr "已创建串流输出服务"

#: src/misc/controls/RTMP.js:61
msgid "The RTMP output requires the RTMP Server."
msgstr "RTMP 输出需要 RTMP 服务器。"

#: src/misc/coders/settings/Audio.js:185
#: src/misc/filters/audio/Resample.js:137
msgid "The sample rate of the audio stream."
msgstr "音频流采样率。"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:122
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:106
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:130
#: src/views/Playersite.js:170
#: src/views/Publication/Player.js:206
msgid "The selected file is too big (<0/>). Only <1/> are allowed."
msgstr "所选文件太大 (<0/>)。只允许 <1/>。"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:115
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:99
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:123
#: src/views/Playersite.js:163
#: src/views/Publication/Player.js:199
msgid "The selected file type ({0}) is not allowed. Allowed file types are {1}"
msgstr "不允许使用所选文件类型（{0}）。允许的文件类型为 {1}"

#: src/views/Publication/Edit.js:277
msgid "The settings for \"{0}\" have been saved"
msgstr "已保存 \"{0}\" 的设置"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:57
msgid "The source doesn't provide any audio streams."
msgstr "媒体源没有提供音频流。"

#: src/views/Edit/Profile.js:711
msgid "The source doesn't provide any audio streams. Please check the <0>probe details</0>."
msgstr "媒体源没有提供音频流。请检查 <0>媒体头详情</0>。"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:65
msgid "The source doesn't provide any compatible audio streams."
msgstr "媒体源没有提供兼容的音频流。"

#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:59
msgid "The source doesn't provide any compatible video streams. Please check the <0>requirements</0>."
msgstr "媒体源没有提供兼容的音频流。请检查 <0>媒体头详情</0>。"

#: src/views/Edit/Profile.js:557
msgid "The source doesn't provide any video streams. Please check the <0>probe details</0>."
msgstr "媒体源没有提供视频流。请检查 <0>媒体头详情</0>。"

#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:51
msgid "The source doesn't provide any video streams. Please check the device."
msgstr "媒体源没有提供视频流。请检查设备。"

#: src/misc/controls/SRT.js:61
msgid "The SRT output requires the SRT Server."
msgstr "SRT 输出需要 SRT 服务器。"

#: src/views/Edit/Wizard/Audio.js:76
msgid "The video source doesn't provide any compatible audio stream. <0>Silence audio</0> is recommended. Services e.g. YouTube, Facebook & Co. require an audio channel."
msgstr "该视频源没有提供任何兼容的音频流。推荐<0>静音音频</0>。YouTube、Facebook 等服务要求有音频通道。"

#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:38
msgid "The video source is compatible. Select the desired resolution:"
msgstr "视频源不兼容。选择期望的解决方案："

#: src/views/Settings.js:1271
msgid "There are updates available. Here you get more information."
msgstr "有可用的更新。这里获取更多信息。"

#: src/views/Settings.js:999
msgid "There was a problem storing the settings. Settings not saved."
msgstr "保存设置时出现错误。设置未保存。"

#: src/views/Invalid.js:32
msgid "There was an error connecting to Restreamer Core at {address}."
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:129
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:113
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:137
#: src/views/Playersite.js:177
#: src/views/Publication/Player.js:213
msgid "There was an error during upload: {0}"
msgstr "上传时出现错误：{0}"

#: src/views/Edit/Wizard/Error.js:21
msgid "There was an error setting up the stream."
msgstr "媒体流设置过程中出现了错误。"

#: src/views/Settings.js:997
msgid "There were some errors in the settings. Settings not saved."
msgstr "设置中有错误。设置未保存。"

#: src/views/Login.js:257
msgid "There's no login method available."
msgstr "没有可用的登录方式。"

#: src/views/Publication/Services/Dummy.js:26
msgid "This is a dummy service that explains to you the concepts of service."
msgstr "这是一个虚拟服务，向您解释服务的概念。"

#: src/views/Password.js:176
msgid "This is not necessarily an error. However, it may take a bit longer for Restreamer Core to restart.."
msgstr "这不一定是错误。但是，Restreamer Core 重启可能需要更长的时间。"

#: src/views/Publication/Services/Dummy.js:31
msgid "This is to mention the copyright regulations for the target of this service."
msgstr "这是针对本服务对象的版权规定。"

#: src/misc/controls/License/index.js:95
msgid "This license allows reusers to copy and distribute the material in any medium or format in unadapted form only, and only so long as attribution is given to the creator. The license allows for commercial use."
msgstr "该许可允许再利用者以任何媒体或格式仅以未经改编的形式复制和分发材料，并且前提是要注明创作者的身份。该许可证允许用于商业用途。"

#: src/misc/controls/License/index.js:102
msgid "This license allows reusers to copy and distribute the material in any medium or format in unadapted form only, for noncommercial purposes only, and only so long as attribution is given to the creator."
msgstr "此许可允许再利用者以任何媒体或格式以未经改编的形式复制和分发材料，仅用于非商业目的，并且仅在注明创作者姓名的情况下。"

#: src/misc/controls/License/index.js:81
msgid "This license allows reusers to distribute, remix, adapt, and build upon the material in any medium or format for noncommercial purposes only, and only so long as attribution is given to the creator."
msgstr "此许可允许重用者以任何媒体或格式分发、重新混合、改编和构建材料，仅用于非商业目的，并且仅在注明创作者身份的情况下。"

#: src/misc/controls/License/index.js:88
msgid "This license allows reusers to distribute, remix, adapt, and build upon the material in any medium or format for noncommercial purposes only, and only so long as attribution is given to the creator. If you remix, adapt, or build upon the material, you must license the modified material under identical terms."
msgstr "此许可允许重用者以任何媒体或格式分发、重新混合、改编和构建材料，仅用于非商业目的，并且仅在注明创作者身份的情况下。如果您重新混合、改编或构建这些材料，您必须根据相同的条款许可修改后的材料。"

#: src/misc/controls/License/index.js:67
msgid "This license allows reusers to distribute, remix, adapt, and build upon the material in any medium or format, so long as attribution is given to the creator. The license allows for commercial use."
msgstr "该许可证允许再利用者以任何媒体或格式分发、重新混合、改编和构建材料，只要注明创作者的署名即可。该许可证允许用于商业用途。"

#: src/misc/controls/License/index.js:74
msgid "This license allows reusers to distribute, remix, adapt, and build upon the material in any medium or format, so long as attribution is given to the creator. The license allows for commercial use. If you remix, adapt, or build upon the material, you must license the modified material under identical terms."
msgstr "该许可证允许再利用者以任何媒体或格式分发、重新混合、改编和构建材料，只要注明创作者的署名即可。该许可证允许用于商业用途。如果您重新混合、改编或构建这些材料，您必须根据相同的条款许可修改后的材料。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:870
msgid "This protocol is unknown or not supported by the available FFmpeg binary."
msgstr "该协议未知或不被当前可用的 FFmpeg 支持。"

#: src/views/Edit/index.js:679
msgid "This source cannot be edited while it is in use. To continue, you have to disconnect the source."
msgstr "此源在使用中无法编辑。要继续，您必须断开信号源。"

#: src/views/Incompatible.js:20
msgid "This version of the UI doesn't support the available FFmpeg binary ({have}). The UI requires {want}. Please use a supported FFmpeg binary."
msgstr ""

#: src/views/Incompatible.js:14
msgid "This version of the UI doesn't support the connected Core ({have}). The UI requires {want}. Please use a compatible version of the UI."
msgstr ""

#: src/views/Incompatible.js:10
msgid "This version of the UI is compatible."
msgstr "该版本的 UI 是兼容的。"

#: src/misc/controls/Limits.js:72
msgid "Threshold (seconds)"
msgstr "阈值（秒）"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:207
msgid "Tile Columns"
msgstr "瓷砖立柱"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:193
msgid "Tile Rows"
msgstr "瓷砖行"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:179
msgid "Tiles"
msgstr "瓷砖"

#: src/views/Settings.js:1661
msgid "Time until an inactive viewer connection is treated as closed."
msgstr "超出该时间的不活动查看器连接将被视为已关闭。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:181
msgid "To stabilize the system, increase the HLS segment length for the keyframe interval by 2-3 * (Processing and Control)."
msgstr "为了稳定系统，将关键帧间隔的 HLS 段长度增加 2-3 *（处理和控制）。"

#: src/views/Settings.js:1352
#: src/views/Settings.js:2047
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: src/misc/filters/video/Bwdif.js:54
msgid "Top field"
msgstr "顶部区域"

#: src/views/Publication/Services/Telegram.js:13
msgid "Transmit a Livestream to a Telegram Channel."
msgstr "将直播流传输到 Telegram 频道。"

#: src/views/Publication/Services/Image2.js:25
msgid "Transmit snapshots of the main source to an HTTP/S Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源的快照传输到 HTTP/S 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Icecast.js:21
msgid "Transmit the audio channel of the main source to an Icecast Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源源的快照传输到 Icecast 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/HLS.js:28
msgid "Transmit the main source as HTTP-Live-Streaming (HLS) to an HTTP/S Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源作为 HTTP 直播流（HLS）传输到 HTTP/S 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/DASH.js:27
msgid "Transmit the main source as MPEG-DASH to an HTTP/S Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源作为 MPEG-DAS 传输到 HTTP/S 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Brightcove.js:15
msgid "Transmit the main source to a Brightcove Live Service. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 Brightcove Live 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/CDN77.js:15
msgid "Transmit the main source to an CDN77 RTMP Service. More about the setup <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 CDN77 RTMP 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:18
msgid "Transmit the main source to an DaCast RTMP Service. More about the setup <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 DaCast RTMP 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Core.js:19
msgid "Transmit the main source to an datarhei Core Ressource. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 datarhei Core 资源。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Livespotting.js:15
msgid "Transmit the main source to an livespotting.com Ressource. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 livespotting.com 资源。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/MPEGTS.js:26
msgid "Transmit the main source to an MPEG-TS Service. More details about the settings can be found here <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 MPEG-TS 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Red5.js:17
msgid "Transmit the main source to an Red5/Pro Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 Red5/Pro 服务器。有关该设置的更多信息，请查看<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/RTMP.js:24
msgid "Transmit the main source to an RTMP(e|s|t|te|ts) Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 RTMP(e|s|t|te|ts) 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:27
msgid "Transmit the main source to an RTSP Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 RTSP 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/SRT.js:25
msgid "Transmit the main source to an SRT Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 SRT 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/UDP.js:23
msgid "Transmit the main source to an UDP Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 UDP 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:20
msgid "Transmit the main source to an WOWZA Server. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 WOWZA 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Akamai.js:17
msgid "Transmit the main source to the Akamai (MSL) Media Services Live. More details about the MSL Encoder settings can be found on <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 Akamai (MSL) Media Service Live。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Livepush.js:17
msgid "Transmit the main source to the Livepush RTMP Service. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主源传输到 Livepush RTMP 服务。有关设置的更多详情，请参阅<0>此处</0>。"

#: src/views/Publication/Services/NimoTv.js:18
msgid "Transmit the main source to the Nimo TV RTMP Service. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主信号源传输到 Nimo TV RTMP 服务。有关设置的更多详情，请参阅<0>此处</0>。"

#: src/views/Publication/Services/PicartoTv.js:17
msgid "Transmit the main source to the Picarto TV RTMP Service. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主信号源传输到 Picarto TV RTMP 服务。有关设置的更多详情，请参阅<0></0>。"

#: src/views/Publication/Services/Restream.js:18
msgid "Transmit the main source to the Restream RTMP Service. More details about the settings can be found <0>here</0>."
msgstr "将主媒体源传输到 Restream RTMP 服务器。有关设置的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Azure.js:17
msgid "Transmit to a Azure Media Services. More details can be found <0>here</0>."
msgstr "传输到 Azure Media Services。<0>这里</0>查看更多信息。"

#: src/views/Publication/Services/Linkedin.js:16
msgid "Transmit to LinkedIn. More details can be found <0>here</0>."
msgstr "串流到 LinkedIn。<0>这里</0>查看更多详情。"

#: src/views/Publication/Services/Dailymotion.js:15
msgid "Transmit your Livestream to an Dailymotion RTMP service. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr "将 Livestream 传输到 Dailymotion RTMP 服务。<0>在这里</0>，你可以找到有关设置的更多详情。"

#: src/views/Publication/Services/EarthCam.js:16
msgid "Transmit your Livestream to an EarthCam RTMP service. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/Kick.js:16
msgid "Transmit your Livestream to an Kick.com RTMP service. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr "将您的 Livestream 传输到 Kick.com RTMP 服务。<0>在此</0>，您可以找到有关设置的更多详情。"

#: src/views/Publication/Services/Owncast.js:15
msgid "Transmit your Livestream to an Owncast server. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr "将直播流传输到 Owncast 服务器。<0>这里</0>查看该设置的更多信息。"

#: src/views/Publication/Services/Rumble.js:16
msgid "Transmit your Livestream to an Rumble RTMP service. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr "将您的 Livestream 传输到 Rumble RTMP 服务。<0>在此</0>，您可以找到有关设置的更多详情。"

#: src/views/Publication/Services/TikTok.js:17
msgid "Transmit your Livestream to an TikTok RTMP service. <0>Here </0>you can find more details about the settings."
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/Wettercom.js:16
msgid "Transmit your Livestream to wetter.com. Contact the publisher <0>here </0>."
msgstr ""

#: src/views/Publication/Services/Youtube.js:21
msgid "Transmits your video as an RTMP stream with the required key generated in YouTube Studio. You can find more information on setting up a live stream at YouTube's <0>Creator Academy</0>."
msgstr "将主媒体作为一个 RTMP 流与在 YouTube Studio 中生成的秘钥传输。有关在 YouTube 的 Creator Academy 中设置直播流的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Publication/Services/Twitter.js:20
msgid "Transmits your video stream with the required key, which was generated in Twitter Producer. You can find more information on seting up a live stream at Twitter's <0>Producer</0>."
msgstr "将媒体流与在 Twitter Producer 中生成的秘钥传输。有关在 Twitter 的 Producer 中设置直播流的更多详细信息，请访问<0>这里</0>。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:557
msgid "Transport"
msgstr ""

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_libx264.js:98
#: src/misc/coders/Encoders/video/hevc_libx265.js:98
msgid "Tune"
msgstr "Tune"

#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:84
msgid "UDP transport"
msgstr "UDP 传输"

#: src/views/Settings.js:1199
msgid "Unable to load the config."
msgstr "无法加载配置。"

#: src/views/Settings.js:1334
msgid "Unique ident on the service."
msgstr "服务的唯一标识。"

#: src/views/Main/Egress.js:104
msgid "Unknown"
msgstr "未知的"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:132
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:116
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:140
#: src/views/Playersite.js:180
#: src/views/Publication/Player.js:216
msgid "Unknown upload error"
msgstr "未知上传错误"

#: src/views/Playersite.js:569
msgid "Unselected"
msgstr "未选中"

#: src/misc/Changelog.js:173
msgid "Update details (Changelog)"
msgstr "更新详情（Changelog）"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:176
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:157
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:184
#: src/views/Playersite.js:448
#: src/views/Playersite.js:468
#: src/views/Playersite.js:606
#: src/views/Publication/Player.js:435
#: src/views/Publication/Player.js:482
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:168
msgid "Upload an audio file ({0}) in order to loop it."
msgstr "上传音频文件 ({0}) 以循环播放。"

#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:176
msgid "Upload an image or video file ({0}) in order to loop it."
msgstr "上传图片或视频文件 ({0}) 以循环播放。"

#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:149
msgid "Upload SDP file ({0})."
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/AudioLoop.js:179
#: src/views/Edit/Sources/SDP.js:160
#: src/views/Edit/Sources/VideoLoop.js:187
#: src/views/Playersite.js:471
#: src/views/Playersite.js:609
msgid "Uploading the file failed"
msgstr "上传文件失败"

#: src/views/Publication/Player.js:438
msgid "Uploading the logo failed"
msgstr "图标上传失败"

#: src/views/Publication/Player.js:485
msgid "Uploading the poster failed"
msgstr "上传海报失败"

#: src/Footer.js:169
#: src/misc/Progress.js:117
#: src/views/Main/Progress.js:57
msgid "Uptime"
msgstr "在线时长"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_libaom.js:72
msgid "Usage"
msgstr ""

#: src/views/Login.js:343
msgid "Use Auth0 for your running Restreamer Core. More <0>details</0>."
msgstr "为你的 Restreamer Core 启用 Auth0。<0>查看更多详情</0>。"

#: src/views/Edit/index.js:451
msgid "Use the wizard (<0/>) for a quick and easy setup, or edit (<1/>) the sources directly in custom mode."
msgstr "使用向导 (<0/>) 快速设置，或者直接在自定义模式中编辑 (<1/>) 源。"

#: src/views/Edit/Wizard/License.js:24
msgid "Use your copyright and choose the correct image license. Whether free for all or highly restricted. Briefly discuss what others are allowed to do with your image."
msgstr "使用您的版权并选择正确的图像许可。无论是对所有人免费还是受到高度限制。简要讨论其他人可以用您的形象做什么。"

#: src/views/Edit/index.js:624
msgid "Use your copyright and choose the right image licence. Whether free for all or highly restricted. Briefly discuss what others are allowed to do with your image."
msgstr "使用您的版权并选择正确的图像许可。无论是对所有人免费还是受到高度限制。简要讨论其他人可以用您的形象做什么。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:776
msgid "use_wallclock_as_timestamps"
msgstr "use_wallclock_as_timestamps"

#: src/views/Password.js:105
msgid "User registration"
msgstr "用户注册"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:882
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:91
#: src/views/Login.js:272
#: src/views/Publication/Services/DaCast.js:131
#: src/views/Publication/Services/DASH.js:195
#: src/views/Publication/Services/HLS.js:183
#: src/views/Publication/Services/Red5.js:146
#: src/views/Publication/Services/RTSP.js:152
#: src/views/Publication/Services/WOWZA.js:168
#: src/views/Settings.js:1551
#: src/views/Settings.js:1709
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/views/Settings.js:1557
#: src/views/Settings.js:1717
msgid "Username for authorization."
msgstr "用于身份认证的用户名。"

#: src/views/Edit/Sources/Network.js:887
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Network.js:97
msgid "Username for the device."
msgstr "设备用户名。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:167
msgid "V4L2_M2M is experimental."
msgstr "V4L2_M2M 是实验性的。"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:316
msgid "Variable frame rate (VFR)"
msgstr "可变帧率（VFR）"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:116
msgid "velvet"
msgstr "天鹅绒"

#: src/misc/filters/video/VFlip.js:65
msgid "Vertical Flip"
msgstr "垂直翻转"

#: src/views/Publication/Add.js:503
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/misc/controls/Preview.js:52
msgid "Video Codec"
msgstr ""

#: src/views/Edit/Sources/AVFoundation.js:135
#: src/views/Edit/Sources/Raspicam.js:98
#: src/views/Edit/Sources/V4L.js:112
#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:156
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/AVFoundation.js:89
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/Raspicam.js:93
#: src/views/Edit/Wizard/Sources/V4L.js:112
msgid "Video device"
msgstr "视频设备"

#: src/views/Edit/Profile.js:510
#: src/views/Edit/ProfileSummary.js:66
#: src/views/Publication/Edit.js:540
msgid "Video settings"
msgstr "视频设置"

#: src/views/Edit/Wizard/Source.js:15
#: src/views/Edit/Wizard/Video.js:28
#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:31
msgid "Video setup"
msgstr "视频设置"

#: src/views/Edit/Sources/VideoAudio.js:38
msgid "Video source"
msgstr "视频源"

#: src/Footer.js:231
#: src/Footer.js:236
#: src/Footer.js:249
#: src/views/Main/Publication.js:186
msgid "Viewer"
msgstr "观看者"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:115
msgid "violet"
msgstr "紫罗兰"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:181
#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:200
msgid "Virtual source"
msgstr "虚拟源"

#: src/misc/filters/audio/Volume.js:44
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: src/views/Publication/Services/Livespotting.js:88
msgid "VPU ID"
msgstr "VPU ID"

#: src/misc/coders/Encoders/video/h264_v4l2m2m.js:169
msgid "We recommend OpenMAX IL for Raspberry PI (3/4) with a 32-bit operating system."
msgstr "对于 Raspberry PI (3/4)，推荐使用 32 位操作系统的 OpenMAX IL。"

#: src/views/Welcome.js:27
msgid "Welcome to Restreamer v2, the solution for fast and easy video publishing. Free for private and commercial use. Further help in the <0>docs</0>."
msgstr "欢迎使用 Restreamer v2，这是一种快速简便的视频发布解决方案。免费供私人和商业使用。 如需进一步的帮助，请查看 <0>文档</0>。"

#: src/misc/coders/Encoders/video/av1_librav1e.js:105
msgid "What speed preset to use."
msgstr "使用什么速度预置。"

#: src/misc/controls/HLS.js:74
msgid "Where to store the HLS playlist and segments. In-Memory is recommended."
msgstr "存储 HLM playlist 和 segments 的位置。推荐 In-Memory。"

#: src/views/Edit/Sources/VirtualAudio.js:111
msgid "white"
msgstr "白色"

#: src/misc/coders/settings/Video.js:219
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/views/Settings.js:1696
msgid "Write protection"
msgstr "写保护"

#: src/views/Edit/Sources/X11grab.js:247
msgid "X11-grap"
msgstr ""

#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:38
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/views/Edit/Wizard/Abort.js:20
msgid "You can't abort the wizard because at least one input must be defined."
msgstr "现在不能中止向导，因为至少必须定义一个输入。"

#: src/views/Settings.js:2285
msgid "You have changed the configuration. In order for the changes to take effect, you have to restart the application. Do you want to restart now?"
msgstr "配置已更改。请重启应用以使更改生效。要立刻重启吗？"

#: src/views/Main/index.js:399
#: src/views/Publication/Process.js:72
msgid "You have to reconnect manually"
msgstr "需要手动重连"

#: src/views/Publication/Edit.js:482
msgid "You have unsaved changes. Please save them before you can control the service again."
msgstr "有未保存的更改。请保存以再次管理服务。"

#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:51
msgid "Your stream needs to be encoded, but there's no suitable encoder available."
msgstr "源需要被编码，但没有合适的编码器可用。"

#: src/views/Edit/Wizard/VideoProfile.js:58
msgid "Your stream needs to be encoded. Choose the desired encoder:"
msgstr "媒体流需要被编码。请选择编码器："

#: src/views/Edit/Sources/VirtualVideo.js:119
msgid "YUV test pattern"
msgstr "YUV 测试模式"
